{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59451&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕선샤인펜션"
    },
    "text": "当ペンションは東海と日の出を鑑賞することができ、客室とテラスからは素晴らしい東海の景色を鑑賞できます。 周辺には長沙海水浴場があり海水浴を楽しむことができ、三沙海上公園や分沙防記念公園も車で利用できます。 入室時間は5時からで、退室時間は12時までです。 客室は全面禁煙で、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションでは屋外プールとシャワールームが利用でき、バーベキュー施設も完備されています。 訪問者は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類を客室内で調理することはできません。 ペットの出入りと未成年者の同伴は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用情報は事情により変更される場合があります。 また、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやシャワールームは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールとシャワールームは利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者は入室できますか？",
            "answer": "訪問者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類を調理できますか？",
            "answer": "客室内で肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 395
    }
}